我們不能忘記叫人讓座嘅香港愛老之士 Catherine Ng同Mimi Cheung

Fb ac相呢？

臭西

個樣好似中左輻射咁

因為呢d on9西 更加唔撚想讓坐比廢老
講到好似奉旨咁 痴鳩線

專叫啲唔係坐關愛座既男人黎讓
做男人有咩得罪呢個社會呀陷家剷

有一日Catherine Ng同Mimi Cheung響地鐵相遇
發現對方都唔肯讓座會點?

下巴

呢件變態藍C